笑左 笑埋右

笑晒上下前後都未夠

係邊個作嘅

笑中央

牙Ben